（有圖）喺豐州市場見到兩個靚女做節目，有冇人知係邊個？

左邊

開去娛樂台大把毒男幫到你

留明跟進

左邊嗰個真係好靚女 見到佢同bb玩好得意

左邊係松雞
右邊係桃子?

比真名 全名得唔得呀

ikura deska?

大國桃子 松村莎友理

豊

肥絲仲唔入黎捉正字

不了

廢桃

2件垃圾

兩個日本妹係豐洲市場 邊個索啲？

左 松村沙有理
右 大園桃子

第三張

さゆりんご

咁都撞到
好葡萄
有冇多啲相

more

淨係見到一個靚女

豐洲狗也不屌

Monoko

識唔識影相架屌你老味

左手邊

松G 廢桃 這些機會不是我的

佢班crew唔比影相架 我偷偷影左幾下咋

以為吹氣公仔

幫匡智病人拍康復片？

左邊摩牙

乃木阪46

日本有肖像權⋯特別係藝人⋯你下次唔好亂影⋯

報警你就大獲

好mean

我想買你啲寫真 係邊買

乃木坂46的蘋果 同桃子

有村純架？

上圖啦梗係

amazon幫到你

搵過了 無

my wife

好膠喎